點解男人飛完人仲要周圍唱

同我講係自己問題
同其他人講就話係我有問題 仲要主動走去同我地啲common friend 講
飛你就飛 唱完會開心啲?

臭雞

排緊卵期就無能要我四圍陪你應酬啦

唔通真係同你講嘅問題咩
好地地你覺得無啦啦會自己話散？